{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026896",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 대전중앙로R점"
    },
    "text": "駐車はできません。 営業時間は月曜日から金曜日までは07:00~22:00で、土曜日と日曜日は08:00~22:00です。 カフェにいらっしゃる時は、2番出口を出て大興洞聖堂の斜め向かいに直進してください。 当カフェで提供するドリンクメニューは様々です。 カフェアメリカーノは4,500ウォンで、カフェラテは5,000ウォンです。 スターバックスドルチェラテとキャラメルマキアートは5,900ウォンでご購入いただけます。カプチーノとカフェモカはそれぞれ5,000ウォンと5,500ウォンで、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。コールドブルーは4900ウォンで、グレープフルーツハニーブラックティーは5700ウォンでご購入いただけます。 アイスグレープフルーツハニーブラックティーは同じ価格の5700ウォンです。 マンゴーバナナブレンドとエスプレッソフラペチーノは6,300ウォンで、ジャバチップフラペチーノも6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は月曜日から金曜日までは07:00~22:00で、土曜日と日曜日は08:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "カフェに駐車できますか？",
            "answer": "駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "カフェへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "2番出口を出て大興洞聖堂の斜め向かいに直進してください。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供されるドリンクメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "カフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバチップフラペチーノがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテとキャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテとキャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドとエスプレッソフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドとエスプレッソフラペチーノは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチップフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャバチップフラペチーノも6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 635
    }
}